有線寬頻主席、遠東發展主席兼行政總裁邱達昌感染武漢肺炎

恭喜恭喜

唔通佢去跳舞搵男伴奶佢粒 lin